之前話佔中阻住人地翻工翻學個啲死曬去邊？

雜種好波

許sir呢喂

D藍絲撚敢得罪雜種咩

每日同我report

好撚虛偽

不嬲都係龍門任擺